YQDD身處異地冇得同老媽過母親節

这个世界上 独一无二 最好的 我最爱的妈妈 节日快乐❤️
虽然不在你身边 但我想你知道 闺女很想你 很爱你 很爱很爱❤️
我不在也要记得 好好吃饭 好好照顾自己 ❤️
希望我们可以早点见面❤️
祝所有的妈妈们 节日快乐❤️

NMSL

把口重賤過我

唔似

TMSL。

幾似樣

似劉在錫扮女人。

外母好，我會照顧好琦寶

佢老母貢能醜..

睇咗做YQDD身首異處，差啲哭能左

支持yqdd即係支持咱自己

睇錯身首異處

睇左做身首異處……

屌笑撚到我

開心左1秒